## U vindt hier de broncode van de GIP website van Wout Wynen.
### De website is gemaakt is gebaseerd op een Hugo thema namelijk Material-Design.
### De laatste versie van hugo die ik gebruikt heb is versie 0.13.
### Om de site locaal werkend te krijgen moet je enkel een versie van hugo (maakt niet uit de welke) hebben geïnstalleerd en daardoor zal de site automatisch gebouwd worden.

### Er zijn normaal gezien geen errors in de console of wanneer hugo gebouwd wordt.
### Op de website [http://wout-wynen.github.io](http://wout-wynen.github.io) kan u een online resultaat zien van deze repository.
